【香港小姐2020】首輪面試網上進行 最細19歲CityU

雖然報名仲未截止，但無綫已經忍唔住進行「網上面試」，第一場直播由陸浩明主持，接近四十位報名者成多個組別，包括高學歷組別、空姐組別、剛畢業組別、挑戰自我組別、外國組別、19歲樓下的「港姐BB組別」、25歲以上的「高齡組別」、KOL組別以及陽光組別等等⋯⋯

我係咪活在平行時空？？？？？？？？

G

19歲嗰個最靚喎